[3ds]MHXX討論區 (8)

誤中

集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク）

Thanks

11 4804 5014 4120
HR12隨便打Z順

留名

-2

g3 緊急天彗 跪求幫過 -1
29-9273-3469-0083

有無巴打未瞓由hrr1解起 ？
63-9606-5553-7248

G2 滅燼刃
26-9337-4249-2723

thx

上一場唔記得執野無藥食 陷阱都得兩個

唔怪之得

sor耍廢

新手著緊鬼蛙裝
想問下有無建議下一套低階過渡裝？又或者直接博殺HR？
利申：鐘情玩大劍太刀同弓 有無介紹

白迅弩15lv要2粒天鱗
讀心又開始

下位求撚期
上位先開始整
套鬼娃加到百防左右
上上位整套近戰雄火遠程天迴

武器一把千刃大劍夠你玩到上g位

螳螂求CARRY
04 1317 6112 3311

咁夜仲打緊

X只玩完村一星，直接跳去玩XX
新手留名。
想請教單人是否可完成全部村任務?

可以

只可以單人打村（帶貓唔算人掛）

村任一定係單人打啦，佢比得你自然可以一個人搞掂...

我一條友攞住支銃槍由一星打到七星

太刀撚表示除左太刀同貓之外全部都係臘鴨

銃槍又挿又射簡直係真漢子武器

有冇人有勇氣風格既高手影片可以分享下
想玩勇氣雙刀 想參考下高手點玩
玩左咁耐，武士道練極都唔上手
反而納刀迴避好似岩我多啲
寧願用少少血換迴避攻擊
因為武士道捉時間成日都捉唔中

BTW納刀扣血會唔會扣到死？
返緊工試唔到，
用勇氣玩火事有冇得諗

係唔會扣到死，1血都仲可以納刀迴避
勇氣相對易玩d 火事就算啦，呢版傷害唔差得遠
寧願用鈍器

Thank.

强。我用單手劍，希望都可一條友順利打去七星。
on

有幾難

任拎架喎

村通常低一級，你打集會整g裝係去蝦d怪

icic. 試試。以度太多高人，相比下因本人太廢，那整d好少少的裝備先。

アトラル・カの名前の由来調べたからその話題が出たら言おうと思って待ってたけど我慢できなくなったから今言うわ
アトラル（atlal）がアラビア語で廃墟の意味 カ（ka）はファラオの名前、または魂の意味
あとクトゥルフ神話にネフレン・カという似た形の名前が出てくる

挑戰1 拔刀會心
定挑戰2好

咩武

大劍

廢墟之魂

弓で欲しいスキル全部入りみたいな装備

頭装備：アカムトXR [1]
胴装備：艶戦流 [1]
腕装備：グリードXR [3]
腰装備：S・ソルXR [0]
脚装備：グリードXR [3]
お守り：【お守り】(溜め短縮+6) [3]
装飾品：痛撃珠【３】、痛撃珠【１】、短縮珠【３】、会心珠【１】×2、変射珠【１】×5
耐性値：火[0] 水[0] 雷[0] 氷[0] 龍[0] 計[0]

通常弾・連射矢UP
弱点特効
超会心
集中
装填数UP
特定射撃強化

挑1 拔刀>>>>>>挑2

同志你是廣東人？

走弱特

今集D怪好多冇45肉質

你地個混裝器邊度DOWN

影蜘蛛把弓原來幾勁

琴晚恰著左
仲差幾張卷

新手一問
點解咁多人刷天眼?

因為型

上代黑炎公廁
今集變天眼公廁

武士道特殊迴避
係咪要判定受傷範圍先計?

受傷, 嗌, 震, 中子彈都計

我上網見到咋
我仲用緊黃金衣夾硬推

天眼 見3挑2回1
我想整青電主多D

泡沫之舞好似同回1疊左

幾時有礦工團?

收到 唔該晒巴打
我再研究下

發動泡沫時應該會疊上去變回2
但係泡沫mhx被隊友斬中 連怪物大叫 都會消失

打擊系操虫棍 幫怪洗頭會唔會暈到佢

原來網頁版已經更新左

我發覺有混裝器都冇乜大分別

好多混裝出到既野, 螳螂裝一套搞掂

會累積暈眩值 減氣劍斧都可以暈怪

其實螳螂裝係咪已經屌打左混裝呢個傳統
除非你啲護石真係屎一樣 如果唔係都好難砌唔到你想要既野

就整好把迅龍輕弩 係時侯雷下人

你識唔識用架

淨係識射貫一就得

唔知黃金聖衣+胴倍加腰會唔會屈D

街場對撚住D on9仔真係想死
隻野訓低大劍唔劈醒, 算, 我當你想捉
放完陷阱整醒隻野又唔掉捕獲玉, 算, 我當你想享受下殺怪既快感

完場我屌你老母掘緊野係度撩飛人做乜鳩?

係街場見人用雙刀配天眼裝打到好癲

肯幫手打咪算好
好撚多掛機

弱特唔係50%會心咩

加槍管就射貫1
減反動就可以射哂貫123

上代尾我都淨射貫1
直到我射到冇哂料合貫1

勇雙玩家

把刀變藍刀先係勇雙op既時候
R可以防反+磨刀

打黑炎王紫毒姬呢D你弱特俾我睇下

斬中肉質45以上先加50會心

新post留名

蜘蛛弓仲爽過千刃弓

千刃弓幾多攻

求教 合g裝要用個d顏色石 係邊度有

顏色石?

解放之後酒場女主人度買

酒場細細粒件臭閪用幣換

綁死要出裝填up

準備刷一堆素材突破堆上位弩

哦 個件豆釘
但你點知佢臭

thanks

期望值千刃>蜘蛛少少
但蜘蛛溜3連5贏左千刃連4

你無食過佢D閪屎大粉塵咩

我唔用塵粉

隊友會逼你食

其實呢把仲痴線 弓手入門武器

唔係食鬼人藥咩?

蜘蛛有40會心

呢把喎

唔通我睇錯第把

佢有兩把派生
頭果把冇強2 byebye

有無人教學 勇氣弓應該點玩?
連招係點?

我想問下ZELDA果把弓而家仲有冇得打番.. 之前MHX無DL無打..
而家係咪無架喇

開番MHX同你打番把再引繼落MHXX咪得

有得再引繼架咩.. 咪乜都無晒

MHX配信武應該得上位無G級
咁低攻點用

,就算MHXX有save,都可再引繼

突左330攻.. 全瓶... 雖然0%會心.. 有連4連5.. 點睇

我自己試過用，條槽滿左，按住R再按一下Y，儲完氣之後放R，再之後點呢?

今晚有冇一人一任 琴日比兩個高hr帶好爽

330物攻有強2 溜3連3都低攻

唔係210咩 有得再升?

用納刀攻擊儲BAR最快
用普攻慢慢儲
納刀迴避可以儲BAR

滿左之後，可以用鋼射，連鋼兩次..
拉弓快左

原來有得再升
屌初初開荒唔夠位賣左好多配信材料

佢上位滿左之後有樣野叫限界突破.. 輕則加30更.. 勁既加50都有.. 突上突都仲得...總之有得升

呢堆睇數字都知係上集照搬未改

呢個係mhx wiki

上位頂武先有

係MHXX,但照搬完MHX料好多新料未更

把把都有得再升

你上代無玩？
行去強化睇未見過有一把無得突

螳螂武仲有得升?

我初初見界限突破以為好似4G咁有得邊打邊回血
整完螳螂斧升盡又無得再強化

幫手刷幾場泡泡龍
37-6410-9605-9685

咁易打搵街場咪得

街場都得一兩場

螳螂有上位

又話把把都有得升

成段野都講緊上位武喎ching

真係唔識

你識唔識分咩係上位武同G位武

我問係咪上位先有
佢答把把都有
渣ga

上位頂武先有?

把把都有得再升

咁螳螂弓生產完之後係有得再升既

講講下薩爾達弓就扯左過去螳螂弓

你可以再扯遠少少個話題

不如我又問下有邊把武生產完之後冇得升

有野唔識問人好正常

唔好問埋哂D on9野為拗而拗好冇

得啦 我唔係黎鬥up
結論就係上位頂武先有
G級武器係無

乜田,有冇邊把弓推介?
btw冇綠帽弓

我真係唔知G級武有無
咁都叫on9野?

on9

渣ga

物攻我鍾意用影蜘蛛, 眠瓶
炎王弓可以收番埋

不過我砌緊5屬弓
照舊都係斬龍, 泡狐, 海龍, 化鮫, 天迴呢五把
雷屬好似有把溜3連射用得過, 唔知取唔取代到海龍弓

笑撚死

劍斧用咩狩技好

整完公廁螳螂

獰猛濃縮精液係咪打泡狐最多

有無人知研究所尾2頁果堆????係咩同點開

上代有呢樣野咩
真係無印象

1.一開始講緊zelda有330
一睇就知係升到做g武攻擊力
圖都post埋你就話 "MHX配信武應該得上位無G級 咁低攻點用"

2.之後問上位武係咪把把都有得升
你就無啦啦講螳螂

3.又話自己升盡把螳螂斧
你文盲?

唔話你on9 唔通話你好醒?

隻隻G獰猛都有, 好似係

原來升左大皇冠就係突破左
我而家先知

原來係度釣魚

寫住限界突破
中文你冇理由唔識呀

話說... 搵DL可以搵得到綠帽任.. 我DL左

唔知打完出唔出飛仔比我

1我唔知你張圖就係上位武
2我以為限界突破好似4G咁要其他材料 所以升左都唔知

一陣一齊試下?

限定野我仲以為過期會冇添

食埋個飯同你打下

特異碎龍把弓整唔整得過

G位爆屬注定冇運行

鈍器係咪純粹抵消返綠斬 冇補正個缺點
假設兩把武一樣攻
都係紫斬 大力過 鈍器綠斬

google 鈍器 大劍
好似有篇野講鈍器個倍率係點, 大劍唔岩用鈍器

我ok, 你開

咦係咪有場可以R???

定係要我開??

我又打

ys
薩爾達任
你地開

14-6415-4621-3872

錯num

我錯

入來喇~~~

會加攻

開工先

辛苦晒兩位

巴打升上去仲要證

仲要打N場

我可以打多場打唔打..?? 以為一張飛仔得左..

我當
螳螂太刀 330 紫 (好似*1.4)
330 * 1.4 = 462

霸太刀 370綠 + 15 鈍器
385* 1.05 = 404

即係一般情況下都係螳螂大力D
除非我砌到霸太刀可以100% 會心 + 超會心

螳螂武真係好撚柒
但又有三洞

升最後一段要天迴天鱗+黑蝕天鱗+背反雙逆鱗+霸導玉

好,等我一陣砌緊弓裝

希望打得切.. 兩點開工

鈍器最好用長藍斬武器

SAD.. 老細提早吹雞.. 收工番屋企再打..

打得

SORLY把打.. 要扮工

鈍器今集今似改左估倍率

G霸龍 / 銀火有冇人打
要HR 解放左

綠1.1黃1.15

加攻再乘?

藍斬唔食鈍器

由固定數改做倍率

藍斬都鈍 利啦下話

有冇人由集會一星開始打關鍵 升hr??
岩岩整好套鬼娃裝

不過唔肯定,D人話大陸人拆包睇既

巴打們
想問下今集係咪有得換棍?
小弟X果陣仲用緊叛逆棍
想換枝麻棍 有冇咩推介?
同埋咩裝夾棍好?? 本身用黑炎王

換棍

螳螂裝夾棍

麻棍得絞蛇龍姐

我見佢地話好似可以唔洗再升過隻蟲
係咪我get錯野?? sorry

咁佢係換蟲唔係換棍..

但無靚石 螳螂校服係咪無乜用架?
me x玩左好少時間only

而家無可能遲D有

有冇打勇者弓

有得換蟲就好
唔該巴打
咁可以玩多枝麻棍啦 謝謝

兩個+4 三洞應該算最好

刷左一朝,咩都冇

唔該巴打
唔知今集麻棍好唔好用

有無人打鬥技整會心珠?

仲有4代主角棍

最後發現收工之後要打N場券.. 仲要打N次天迴.

咁我要努力D打

有無場打

新手求問咩係4代主角棍?
千刃棍??

得閒可以掘礦, 順手儲灼熱甲殼

ボーンロッド

銀火打唔打

打唔打勇者弓素材?

乜都打下

20 1305 1443 9850

20 1305 1443 9850
8964

入黎輪流開

捉埋蟲就黎

入左

Mhp3之後冇玩，依家xx玩番報到 暫時hr6

解依賴拎左冰/水/雷+10既頭 有1S

20 1305 1443 9850
8964

Z順 -1

天空之城入?

唔該乜田巴
希望me無認錯人 謝謝

Full ed

暫時感覺比較好既重弩
狐砲:純走射打貫123 無反動
天回:打通常彈 可蹲通2貫2但反動中
霸龍:輸出爆炸可蹲通2貫2 反動中 但G位素材唔知幾時出
鋼龍弩:蹲貫1 反動中 但G位素材唔知幾時有

聽人講冰牙蹲貫2都唔錯但係未試

好想要一把可以蹲貫1貫2裝彈量又唔錯既配勇氣風格機槍掃射

03 0150 6977 2931

紅黑龍-2

發生咩事 打左勁多場g燼滅刃都唔跌重殼 剩係狂出堅殼比我 係咪又有bug

係呀，拎d証食

秒速full

不嬲要乜冇乜架啦

邊有咁多bug 純粹無運姐

但我睇wiki寫g位燼滅刃只會出重殼唔會出堅殼

Wiki未update

冇觀察眼真係好緊張

打g龍出上位料本身係一件很on9既事

有無玩盾斧嘅巴打有推薦盾斧同裝？
而家用緊鎧裂果把，貪佢斬味夠長

今集係咪無乜人玩 點解搜索怪物成日都搵唔到場

你set得衰

搭車無野做寫兩句勇氣重弩心得
1.Y+X勇氣裝彈之後打出去既子彈可以大幅漲勇氣槽
2.勇氣裝彈要等槍管閃金火花再按X，可以減少勇氣上彈硬直
3,勇氣狀態下勇氣裝彈效果非常低 鄰國有人測試效果只有1點傷害
4.勇氣狀態後按住B疾走後可以再按一次B滑剷，再按住B可以繼續疾走
5.滑剷期間按方向+XA可以直接蹲射
6.疾走期間方向+B會翻滾 呢個動作非常垃圾盡量唔好用
7.蹲射打剩1粒子彈就好停 一次過打哂子彈會有大硬直

講左咁多，想問下有無可以蹲貫1貫2裝彈量高既重弩?

用緊螳螂但冇靚石

打埋依場閃人

檸檬爆縮液打乜出

有冇g4場

岩岩整左斬龍s裝
各位建唔建議整二名裝？定直接整套g位裝算？

出緊咩技？

閃人

應該點set
我設晒做 無設定先搵到d hr8場

差唔多滯血都秒左

我都去食D野先

打緊咩

有無場有位打下

火星撞地球?

全廢技 不過我cap左某名玩家圖
希望幫到你

弓手裝有咩技要

獰猛海龍

集中冇撚用, 好似係

盾斧撚表示感謝

獰猛獄炎鱗係 炎戈

攻9砲4

仲記得

想搵個巴打一齊打鬥技黑狼鳥
聽講會出會心珠(3)既材料
63-1145-4716-6746

咖啡x魚 成日神石

Come

食屎狗

有人入左 自已開多場

自己一個都搞掂啦

d技咁撚痴線嘅

集中 增彈 (彈種)強化 變則射擊 痛擊 超會心 食磨姑

自己揀下砌下

邊把冰屬雙刀係升得過

要打幾場

斬5攻9 1s囉

不過認真 連擊心得對盾斧又係冇乜用
我轉左龍氣活性

石頭囉，唔係就鯊魚冰水雙屬

黑龍幾兄弟黎講，點解係大佬祖龍最廢

龍氣活性團戰唔會好難壓血咩, 大家都食粉塵

食招扣血

輕弩g位係咪都仲係用白疾風武，配公廁螳螂裝？

好似係

裝填up要睇把弓本身射乜先好出
有兩種情況我建議出
- 本身得溜2, 冇溜3
千刃弓同霸弓呢類一定要出, 唔出寧願唔好用, 溜2係冇力
- 溜3同溜4箭種一樣
箭種一樣就可以食番本身箭強化
最常見既高輸出係射溜3之後剛射
剛射果箭會變左射下一個溜lv, 即係溜4
而溜4係大力過溜3都幾多下
溜3 x1.5, 溜4 x1.7

即係ZELDA弓要同炎王弓要用啦可..

影蜘蛛弓你出咩技?

除咗配
貫通弾・貫通矢UP
見切り+3

仲有咩實用技 連擊？

螳螂裝 一粒 插落三洞護石

個人認為集中 通強走唔甩..

其他就睇SLOT位

黑狼係憤怒唔食穴

我又唔會槌 食之無味 棄之可惜

炎王弓算撚數啦

另外提一提有邊D唔應該出裝填up
蜘蛛弓溜3連射, 出裝填up就變左溜4擴射
你出連射箭up既話出埋裝填up就要捕住溜3放箭, 儲多野即變擴射
唔係唔得既, 咁浪費左連射箭up個技囉
咁出擴散up又點睇?
即係每下要等到溜4先射得
咁溜3射連射再剛射又得唔得呢, 兩種箭個適性距離完全唔撚同
就得連射就唔到擴散
呢類弓出特定射擊強化好過, 剛射直接x1.2

100%超會心

見切+3, 超會心, 集中, 通強, 變剛

諗緊唔要超會心
可以轉做炸彈人(眠爆)+效果持續(強走藥時間DOUBLE同埋怪種變6分鐘)

咦唔係喎效果持續x1.5時間先岩

一開始都擔心會開唔到, 實際上冇問題
要扣血有幾難

未有咁多勁石／珠

如果會心同連擊，邊樣優先？

同埋正常係咪射晒貫通彈隻怪已經死咗？我見無乜人配埋通常彈強化

我想請問點樣先可以整到防音珠(3)

我只係得防音珠(1)

另想問問空戰太刀除左高耳、業物仲配咩好？我好多時都係毒撚單挑

見切+3 你果粒護石咪好神

邊樣易出咪邊樣優先
呢套你有達人9 ooo已經出到, 基本石黎好似係

飛燕
騎乘

達人10 ooo

我咁多代都冇玩過弩 今晚想試砌裝
新手黎講玩輕定重好

屌你老母 我得粒達人8 3S

陰公我最靚果粒係 溜+4 OOO

騎乘我覺得好似唔太實用咁

因為唔使用都騎到，同埋貓飯都有

唔知有冇理解錯

如果轉做痛擊或者鬥魂好唔好？

掘啦唔好望

54 6405 7670 4600
重甲蟲尾 之後螳螂 咩任都得

得貫強+5 三洞
要超會心 就冇見切+

巴打想問依家係咪仲係開燃石炭個任掘

定係有g位任效率高d

貫強咁你玩貫箭吧啦
咁你就好砌好多...好似係

連登冇愛 冇人幫手

唔係無愛
係垃圾驚熱潮已過無人玩

俾我揀都係照上G位火山燃石炭

你個reply覆咗幾分鐘咋喎ching 呢個時間個個返工返學

唔該晒

好多撚樣開地底火山掘野

貫通箭除左用黎打老山我諗唔到有咩情況會贏連射箭同擴散箭
4G果陣打崩龍試過連射箭同擴散箭都快過貫通箭5分鐘以上

定係呢個先會報酬出護石?
我入左好多街場都係開呢個

都想問埋武士道又配咩技好？高耳可以拎走？

我一開始都係掘地底 咪又係一兩粒護石報酬

但火山直頭唔出, 地底會出

等我掘廿場地底睇下點先

斷咗

以前煲開果班已經大個仔要番工

我套野有埋激運, 報酬會出既話我煲呢個呀

而家打螳螂咪有D用... 打鎧龍又有用...

其他我諗唔到喇

日本仔混裝器出左，自已上google play撚

新手問題 想問下裝備技能既攻大同貓飯既攻大可唔可以疊

想問下天眼裝招泡沬 啲泡係隨機嘔出黎?

碌就出 好似係

打螳螂貫乜鳩

網頁版都出左添

混完我都係照用番螳螂算

打得咁辛苦做咩 早啲係呢度屈死隻轟啦

變巨大化果陣貫佢老母核心可以唔洗爬上爬落呀

刷左兩場都無護石報酬 應該係我記錯

掘啦仲貫

岩呀... 我掘緊果陣隊友貫囉

我拎巴打呢堆技去試下配係無結果 即係唔包螳螂裝

62 4574 1719 4848
打狩獵大會黑狼鳥

可能未寫得掂個CODE 又倍化又+2

就算出到都要逐件裝打
咁麻煩不了

利申絲, not巴

我早左收工咋今日 黎啦 唔夠打 得兩個

白疾 有冇人打

利申 冇任

一人一任 z順
08 1905 0541 5375

鏖魔嗰把⋯⋯跪貫2-3，通2-3。跪完膝頭哥會痺囉⋯⋯

G? 我打

利申 都冇任

-1

有j絲打

粒護石唔爭氣 爭1S可以出挑2

示意圖

屌 打黑狼鳥個5把武都唔識用

岩岩老細走左, 我同你打

乜田

檸檬獄炎磷邊隻出?

熔岩魚

唔係炎戈就溶岩魚

利申未打佢G冇佢獰猛

打完呢個有獰猛開, 好似係

岩岩放學 返到去打

最撚憎打呢隻野

25-4519-7900-3642
闇螳螂 求carry

有眠爆唔爆係咩玩法

wa g3隻檸檬雌火厚到
我貫一二調合用哂都唔死

刷左咁多場燼滅刃 啲天鱗已經多到用唔哂 但反而重殼呢啲公廁材料一粒都唔跌比我? 你話我黑仔都唔係咁離譜下話? 你話冇BUG我真係唔撚信

我2條友都要15mins

2:56果下

駛唔駛咁耐

屌 爆box

辛苦打死左獰猛雌火 原來無獰猛強龍骨

廿三版都爆

我最尾25分針打完
貓左兩次

岩岩router死左 搞到而家先上得番 仲打唔打

得14版

44 9640 1542 0830
G4 一人一任, Z順, -2

點先有23版

打村任，好似

sor

礦工係刷呢個

但村防具好晒, 集會所防具勁好多.
唔洗晒咁多時間去村任, 打料做裝.

個閘笑撚到我仆街

打多場我要食飯

咁睇得起我可以打2隻

有無G2 key團

邊位巴打3貓啊

螳螂場
67 7788 8172 3581
1111

我 換裝認真

蜘蛛弓D聲都幾刺耳

有冇野玩

幫緊隻人仔扮靚

鬥技大會，黑狼雀
68 3501 1238 5365
pw 1234

有

巴打打完?

邊撚個一入場就走

一人一Q
56-8653-6985-4577
8964

好慘 個會計術咁就冇咗

紅黑龍有無人打

巴打你單挑？

入左

近戰鳩打ok?

-1-1-1

知唔知檸檬重剛爪邊度有

有冇G4 KEY

試下黑蝕

集会所クエスト★g4 所により獰猛なセルレギオスの メイン報酬 1個

SORRY

好 唔該兩位巴打

有冇腳

岩岩有根性都一下死

邊位巴打次次爆腳都唔走上去爆野

係 學校wifi連唔到咪自己打當練下eq

尋晚黑撚到連續幾場唔出紫藍殻

頭先一場出3個

Windows notebook可以連wifi再放wifi

我有時都係咁

一係電話放

獰猛重龍骨邊樹有

虎視眈眈即係有咩用

有無巴打出到匠3珠

有冇人覺得螳螂裝其實幾靚

有冇巴打指教下單拖老山龍。。
全種射箭放炮 巨龍炮 擊龍槍都唔死
係咪要落堆地打腳指？thanks

係咁死

有冇興趣一齊打？我仲未過

熄密碼比多個人入

我食飯先
唔夠粉塵用

我用埋大粉

唔係屋企sosad 我都想搵人互幫

點解要單拖佢

SET唔到房名做紅黑龍

咁好笑?直接打red black咪算囉

螳螂-1
20-6072-5597-3360

係勁既紅黑龍武

入場放兩個大爆, 入定大炮
未到架車前面就貫佢弱點位
到左就射大炮, 打DOWN就入大炮係咁loop
見佢想走但入唔切就射驅束彈再繼續炸
行到圓圈位就射龍擊炮
射完繼續大炮/貫鳩佢

過區又放定兩個大爆, 入定大炮叮架車去橋
隻野遠就射弩炮彈, 近就貫弱點
佢背位埋到橋果陣跳落去隊兩個對巨龍炸彈
過左橋就放大炮
佢行到埋城就擊龍槍
之後大炮/貫弱點等完場

利申9up

15 7238 7816 6489

紅黑龍， 最少打2場

6894

唔洗打腳指 全程搬野打就得

食飯先

話說上代偽BOSS墨魚已經冇人理

黑龍G要刷佢

有冇G4 KEY 啊

入埋-1

-1 最少13hr

我好樂意打墨魚

唔set pw架仔會秒入

螳螂-3
39 5351 7686 0985

紅黑有無限hr打？

同埋係咪g5封頂

入左，c字頭

hr13 要入就快， 開場就hr100

仲有無位

煌黑龍好高攻架wow, 槍手裝會秒

紅黑同煌黑都係

-1-1

G位迅龍好似癲左好多 明明以前閃到就開刃放題 而家怒左閃完根本唔敢落刀

爆到眼

成日食一下就比佢連到貓車 成隻喪狗咁 白訊g5仲撚過癮

升hr任要自己關任做先當做左
頭先幫人打完班仆街就走曬，自己開房又冇人入

想問下 紅黑武洗唔洗打上位料先升到上去？

我用棍落場未試過爆唔到眼

*開任

有冇G3團/一人一任

on9企係熔岩上面熱死左

大劍撚
配到高耳
集中

另外點揀？
破壞王
弱特
納刀磨
納刀術
拔刀技
拔刀力

WHY NOT ALL

巴打你高耳用護石？

sammy開到任架啦，我食米

有冇巴打互刷老山龍(一人開一次)
34-9524-4678-1705
8964

感謝carry

15 7238 7816 6489

紅黑龍

6894 -1

Coming

希望之證XX打咩有

返緊工

唔係，加珠
集中4 3s 石

下次啦巴打 -1-1

係咪直接打g級就做得紅黑武

有料就整到架喇 不過要hr13先打得

full

我都想打紅黑龍

連唔到
唔知搞乜

有棍
騎佢老母

幾時帶我射墨魚

聽朝9點

DLLM AR

一人一任
68-2255-5845-4805
8964

一次都騎唔到

趕得切爆到
渣ga

打祖龍3兄弟無棍點爆眼

g3緊急 有冇打
59 8160 1240 6100

soasd

-2 樓上要打g3緊急位巴打入唔入黎

on9神石

馬上整6棍打

jj插地求紅黑龍場 要佢把型棍棍
仲有10mins先返到屋企

-1 打住等

開左

重開 另一位巴打都係唔好用貓啦

走左

碌棍勁係勁，但無匠 好垃圾

20-4869-9698-0291

G2 緊急老山龍求幫拖 or 互幫

刷螳螂
20 2035 2914 3308

有紅黑場未

我想要玉

feel到啦

有無g3場？

佢d裝同燼滅刃係perfect match

有冇G4場?

屌我好低防 驚貓

04 1188 7662 7118
一人一任 z順

有無巴打有興趣或者得閒carry
想今晚由hr4升上G
39-8358-2466-0843

CTK

sosad

砌唔到住
爆頭交番比你地

一開波比隻細怪暈左再連一套

有無紅黑龍場

hr4上G
39-8358-2466-0843
-2

一陣有位你地都刷完

成日唔記得G位會二連砸尾

點先開到

95HR

hr100 其實唔難

無人黎

下下秒 生存唔到sosad

-2-2 快入

有冇G3場?

開緊機 泡泡龍

你寫限HR12入算啦

已寫

36 2323 4711 4003

紅黑龍，打3場

巴打你開？

KANA已入 求打多幾場

3場夠你升到一把武器到盡

我重弩套裝仲高防過你果套

屌 好撚驚死 火龍裝

堅?!

好多眼

不如打其他

打到眼眼地訓

希望之證XX同臨界極乜乜菌可以打咩有

好

菌冇記錯係綠碎
希望之證XX好似老山龍定螳螂

臨界碎龍掛

有冇巴打幫手打場老山龍
07 6063 9009 5561

ok thanks兩位巴打

8964

有冇巴打想打螳螂

G級滅燼刃
48-2110-1091-4649
-1

58-2612-3439-2086
pw: 8964

終於唔死

訓底打頭

樓主where are u

3場出唔到大寶玉就GG

FD急CALL

紅黑-1快入

放心，肯定唔出
我屠左十條祖龍都係無

大寶玉打霞龍好快有啦

咁點升爆佢

打一場出齊哂

pan巴有齊你要既野

係 但係差一菌

唔係不嬲冇既咩

有冇巴打可以幫手打G1 KEY QUEST

28-1578-0862-1264

8964

有冇G4/G5天眼團

雷狼發嬲用電網

幫人打老山龍打左好多次
到自己打冇人幫

屌 斷線

你開

有冇人幫手打4lv 荒鉤爪
08-0745-4146-4689
打完 你地開任我幫打

G4滅燼刃
48-2110-1091-4649
-1

禁錯制唔俾咩

影張卡片黎睇下打左幾多次

又要用返果幅圖

36 2323 4711 4003

紅黑龍，打1場
-1

日本仔秒入

希望之証XX點有? 整完係LV1? 升2LVOK?

我開ok

有冇巴打可以幫我斷下位雄火尾？
用開銃槍好難斷

食個飯先
一陣有位既我再入返嚟

29-6352-7739-1817
HR1 打2場鬼蛙刷材料 之後升HR
有無巴打carry/同路 謝

點解我一連線就係咁彈003-4009

仆街斷線

51-4365-3139-0786
呢個先岩！

屌 係咁斷線 我再開

19-0782-4778-5706

有無大佬告知小弟

我岩岩打綠碎龍有出 唔知仲有咩任出

岩岩咪有人講左囉

終於有得打紅黑龍 好開心

68-4403-0692-2070
HR1 打2場鬼蛙刷材料 之後升HR
有無巴打carry/同路 謝

入返嚟 岩岩打完

有冇巴打可以幫手打G1 KEY QUEST

56-7794-7071-5389

68-4918-4653-4040

見到龍巴！

屌 又斷

你又斷線
咁好難幫你

有無G3場？ 求carry上G4

03-9599-6291-4650 試多次ok?

我要大寶玉

已入

冇呀屌你

見到

屌 好撚燥 個wifi我電話電腦用都無事
部機就係咁斷 做乜尻呀
sor龍巴

SORRY睇過龍

但搵唔到獰猛な爆縮液..

係唔係差住電玩?

入人場有冇事

唔緊要 下次啦 或者等你條線穩定啲先

係呀
唔得架？

我有fd部機都係咁 差滿先玩啦

19-0782-4780-0392

G2升G3 老山龍 求幫拖

好！唔該CTK巴！
咁我差滿再上黎
麻煩晒

獰猛な爆縮液 打咩有 GOOGLE 唔到

差住電玩既就單機清住村任先啦

有無人幫打G4緊急螳螂？
26-3753-9724-1867

有冇巴打開Carry場？

差電線問題去吉島買條啦

牛問題定線問題呀
我之前都試過咁樣 換個牛就冇問題

檸檬碎龍

我兩樣都換晒

我沖涼先

3Q巴打

第三項有冇巴打知打咩有

有無人打激昂金獅?
37-2717-2921-8097

秘境骨

凍土秘區執骨

好似係

THX

遺群嶺のエリア３、５、９にある骨ポイントで取れました。
遺群嶺素材ツアーでいいですね。

btw炎王弓廢左好多

巴打我想問下神島勁唔勁

大神島G位前無敵 G位之後唔夠力

螳螂
18 9966 4344 9268
1111

屌你玩得神島就唔係打輸出嫁啦
麻加眠爆不二之選

比我開任得唔得 我緊急仲未打

ok

G位前自己SOLO加埋麻眠 獰猛以外既怪過唔到10分鐘

有冇巴打幫手打天慧龍升G4
27 1570 8131 0649

亡國有無人升左

hr4求幫手升G
42-8852-5155-4771

有無巴打 打霞龍 要古大寶玉

有冇巴打可以幫手打G1 緊急

56-7794-7071-5389

應該無乜用啦 固定傷害

有冇巴打有興趣刷上位雄火龍？
33-4320-2850-7223
pw:0000

開

炎王角好難爆 打街場啲人又唔打角

祖仔重輕弩唔錯
但點解d近武無洞

唔該晒巴打
但係最後我自膠咗 以為避得到

過到就得啦 繼續加油

我都唔知係咩問題
全部用緊跟機野

總之一定係叉電問題嫁啦 跟機比埋啲廢野你

想刷G位

有無g4一齊打

迅龍天鱗點樣最好出
殺左廿幾隻一塊都無
白迅會唔會出天鱗？

有冇人刷G位雌火龍 我要整老山龍裝啊

超特別許可，幫人過會唔會有金冠

有冇人刷古龍大寶玉

巴打陪你打多2場

G位尾槌龍欠2
52 2110 8033 4471

有等等先join

想問下有冇巴打知二名g位任
係咪要打哂1-10lv先會出?

54 2110 8033 4471

想打鋼龍/霸龍

G3 任-2
41-8974-0907-2310

返黎

38 7964 4271 4510
有冇人可以幫手打4場獰猛雷狼龍 想要4張獰猛4券升爆螳螂裝 1人1任都可以

講錯 要獰猛證6先係

巴打可唔可以幫我打雌火龍先 我差個秘棘做老山龍裝 做埋冇咁易秒

-2 求開獰猛雷狼龍 一人一任

I'm back

岩岩見到有人套裝好似婚紗咁 有冇人知係咩裝黎

洗骸龍

18-5327-8701-7047
8964

05 3300 5754 9178
老山龍

屌打左5場霞龍都無大寶玉

我開任先
刷古龍大寶玉here -3
45 9346 7836 6195

我黎

20-2035-2929-5061 /1111
螳螂

PW呢

Pw?

我開任先
刷古龍大寶玉here -3
45 9346 7836 6195
5354

又一個轉過黎

唔係FD唔俾入

38 7964 4271 4510
一個一任 -3

冇d咁既事

3DS fd list 未執過add 唔到fd
派卡ok

-1 求高手carry

幫下手打一場啦唔該

有冇巴打可以幫手洗下大強走
33 5351 0778 4546
1111

-1-1-1-1

差滿電了！
31-0354-3682-1247
HR1 打2場鬼蛙刷材料 之後升HR
有無巴打carry/同路 謝

有冇咁橋

又無

我都刷左好多場啦0寶玉

斷佢尾? +3%掘

四個係晒camp

hi龍巴

頭先明明打左一場有狩獵證6架 而家得2既

要大寶玉一係打霞龍一係打炎王龍啦

有無位

巴打你係咪未打到可以set隨行貓

打緊

no

同埋你整紅黑武都要用炎王角嫁

3粒霞龍寶玉

副任報酬出左

唔洗呀..差粒大寶就得啦
炎王大爆炸會唔會一野秒?

會可能會出呢

升LV2要炎王角 LV3再要多粒大寶玉

螳螂即係升G4個隻？

Splatoon XX

HR解禁果隻

我未set
幾時先有得set

Thx

我都唔記得
好似打村任出

咁應該未啦！

求教呀 獰猛狩獵之證6點攞

G位獰猛 岩岩打斬龍好似有出過

檸檬四天王一定有

炎王易打D
BTW未出

乜都未爆就死

巴打你開荒用狩獵笛應該都會幾辛苦

咁應該用咩好
咁岩見合到就用住先

教官果度有哂所有武器俾你試
你試哂再睇下邊樣啱心水 用得順手就用果種啦

斬龍個4條粉腸?我記得8點幾陣有巴打開雷狼龍 我都打到

偷雞入左場

g位獰猛得水獸同蜘蛛 蜘蛛打左得5

好呀！

一齊玩

仲係冇

打多場我去沖個涼先
你地繼續加油

有我陪你

好！打埋呢場我都去合一合裝！

唔該晒兩位巴打先

螳螂套配炎王弓
集中,增彈,變射,茸食,仲可以配多招
究竟係出爆師好定出通強好

掘左2粒大寶玉出黎

我中撚左讀心

屌 副報酬又1粒'
一場3粒LOL

唔出通強玩乜野炎王弓?

淨係識人地配比我既新手黨

兩場老山3粒天鱗
發達

掘到粒
即係4粒

爆彈強化係咪可以buff爆屬武 太耐無用

ys

岩岩整到螳螂裝 用雙刀應該配咩技最好 定係有另一套裝更好用？

業物 見切 連擊

公廁太刀是常識吧

有無巴打未瞓可以幫手過hr5緊急
34-2953-1701-6803

當佢出左第一粒 佢就變左公廁
又有

鋼龍最易

有你地喪騎佢

係
問問 獰猛狩獵証VI 大連係咪一次出多幾張?

fuckfuckfuck

我係業物 斬味 連擊

入遲一步

打過火龍夫婦出兩張
大連唔肯定

打唔打場獰猛沖沖喜A_A

天迴 個D會唔會出

等等先,古龍大寶玉有冇得換

我無
你開?

有冇巴打刷螳螂呀

唔知

你會唔會拎d貴飛換大龍玉先得架

冇檸檬天迴

反正冇用

邊度有G級大麻跳打

聽講要打沙漠採集任

有無人幫解螳螂？

鏡玉

2大粒

你地收聲

我唔打古龍住啦
搵多2場獰猛 升完套裝訓

BTW 第5粒出左

掘到
打咁多隻兩粒

一笑巴我打埋呢場抖抖先
今晚唔該晒carry

噴毒煙原來扣成半行血

訓

你最好諗定玩咩 整咩裝 之後可以刷

神石出現了
街場

連擊好似幾岩棍用? 2HIT就+20% 3HIT就30% 咪仲勁過會心

51-3935-8183-3308
g2 老山龍 -2

G4 KEY
52-1709-7091-1883

Hr2想上3
50126566483087
Pw0000

有冇人一人一任

主要想玩大劍，太刀，雙劍，弓！
整咩裝就未有去研究所以未知 有無建議
之前有巴打叫我升到上位就整套近戰雄火遠攻天迴
跟住大劍就可以用住千刃先，話夠上G

係百度見到?修改器改出黎架話

推post出度明顯慢咗

巴打會唔會一起升？我都HR1
Tg: hkismyhome

所以話大陸厘無美學
達人改9個數值咪整數靚好多
效果一樣

頭 166 グリードXRヘルム
胴 166 グリードXRメイル
腕 166 グリードXRアーム
腰 170 グリードＺフォールド
脚 154 ゴアXRグリーヴ
護石 斬れ味:7 スロ2

匠2挑2業物連擊 血洗怒食

G位R裝洗唔洗再打任開

請問係獰猛金銀火定雌雄火 要g位?

咁多位巴打我想問下
有無巴打知道點解我係集會所比唔到信朋友？

特典補給係唔係引繼角色唔攞得
屋企隻貓受取嗰option灰左

人已滿/黑名單

有冇人打 Hr11

應該係獰猛金銀

想問勇氣長槍係咪唔需要防禦性能

螳螂大劍係咪最高攻 自有紫斬又有洞

仲插唔插到見切入去

真係街場見到 係日本仔黎

想問下如果旺角買邊間會平啲？

利申：岩岩問朋友借機

有神石實得

琴晚打左一場獰猛銀 得狩獵3 要4張升埋套螳螂裝

我收到佢 佢收唔到我

想問下用卷換料係搵邊條友？

咸濕阿伯

生菜爺？

我想問下幾時先有其他位置既塑形... 黎黎去去得頭..

村長打到差黑蝕就出天彗

打埋天彗咪有

唔係集會所hr解放咩

65 6356 9346 2108
g4 key 幫幫手

好似比佢讀左心 刷左幾場螳螂都唔出美極

點先出g位獰猛架 得水獸同蜘蛛咋

打完g位普通就有

28-3768-5217-9229
HR3 刷幾場電龍素材
有無巴打帶刷/同路 謝

冇人玩長槍

求幫打HR7緊急
57-0156-9410-9568

有無巴打

有冇出wiki之類

奇撚怪肉質

原來今集老山冇左體內弱點

檸檬轟好多血

15-0195-0389-4720
HR3緊急在線等

自己打有冇可能擊退？
超新手

我都想知
我仲係用黑炎王玩勇氣長槍

仆街原來唔怕龍屬

佢套裝除左龍耐之外全負數

一直唔明佢幾時會變屬性耐性

參考一下

套裝一早寫明乜都驚係唔驚龍

唔係hr3緊急咩

HR3打老山?

套裝著左一龍氣技咪全耐性

麗眩玉到底要破壞邊度先出

哈哈，我睇錯ｇ３～唔好意思

招人刷強走，刷5set

03 7022 6508 7953

pw 1234

流程：
我俾強走你，你去save
我彈game, 重入，你俾返我
俾完彈game

mhx果陣同G4kone巴打(唔知有冇記錯個名)洗左4行箱既量既大強走, 冇慳住用到依家都仲有1行幾
唔知佢有冇轉過黎

影印大法

mh2 已經用緊

我都要刷 得番300支

我有三行

有無巴打睇得明日文
點解有時報酬得一頁
有時有第二頁第一行送多d野比我
咁其他幾行咩黎？

我知今集多左每日調查會送多d野
係第二頁紫色個行
但係有時打完又無

你指係g位普通既個隻龍 打完就有?

行半，有排用

1.副任務

我想問下我dl咗特典，佢送貓
我應該點拎出嚟用？

今集有得合裝真係好 有得拎返套羊毛裝出黎

可以用返mhp3最愛 風浴裝

副任?部位破壞?

我又搵人刷強走G 刷600支左右收手
11-0466-5919-8961
8964

無人既

屠龍去 唔等啦

邊有咁多G

我有咪得

又係WO,咁係咪刷

都係要去貓商人到拎 有一個項目係特典唔知咩咁 禁入去就有得拎

辣殺驚冇人玩

玩片手有咩技好裝

64-5877-2152-2832
8964

有咩驚就有咩玩家架啦

拔刀技, 拔刀力, 耐震

不用分得那麼細

DL左隻貓,去研究室搵哼緊歌既賣貓既細路女, 特别貓雇用

有冇得整走呢條臭閪, 嘈撚到仆街

有冇咩打下

某幾款武既最終強代數據已出

未有弓

想問下砲術珠做咩任先有????

Ok 整咗

期待值嗰兩個數字係咪計埋斬味同斬味+2既意思？

米六流片手

係
佢計埋斬味

巴打諗住做義工?

企定定唔駛郁就有強走收

嵐龍有冇人打

靚女係多著數D

QUIT GAME記得唔好SAVE

想問下舊既2名怪 點g開位/做真。個套裝？

掟佢落船

話時話

之前上網同人打 有條友打死隻怪之後冇等一分鐘返村就直接quit

係咪有辦法咁樣走又唔會冇save

唔洗每場都SAVE一次嫁 咁晒時間

有無巴打有興趣一齊刷裝任

夠數未定係咪再黎多次

你仲要唔要?

我OK,睇你想唔想再刷

刷多一round

但佢打完直接quit唔會冇record啱啱打完個場架咩

刷強走G..一對一無位

有無人得閒幫手打老山
10-0287-5197-1146

打番原種G任開

咁講舊套裝升黎冇用？

咪又係跟LV劵升

唔係好明
真。個套裝係用舊升上去
or
造套新裝黎？

舊二名 lv1 - 15
新二名 lv1 - 5

好似係

睇box先知原來我有粒達人9斬味4 ooo
但我冇玩雙劍好耐

仲刷唔刷

你地家陣點刷 1200pts刷鍊金定係掘火山？
定係打螳螂果陣偷摸珠珠

23 7812 3726 4888
G3 黑炎 兩次

DLLM 乜田

有無人刷螳螂

刷到手攰

明晒
thx

但係我未有任 你有？

慢慢黎唔洗急

打街場燼滅刃
遇到個唔打 淨係挖料既
block list終於有人啦

我實即走

終於刷完一行強走

我回whatsapp搞到死左次
就咁走好似唔係好對得住其餘2個隊友

識玩一定係執叮叮

見到有afk既話我都走場算街場3唔識7理得你咁多

我琴晚繼續入街場刷
5場左右終於肯出古龍大寶玉比我

頭先食晏試左兩鋪
一鋪四條友都有掘石
另一鋪間房講明唔俾掘

掘同唔掘只係爭兩分鐘

究竟邊d房先係打螳螂

我跟套裝個名search 好多入到去都係打重甲蟲

唔好揀裝備素材果堆

有無人得閒幫打天彗緊急